［深宵］自創IQ題求秒

大雄間屋幅牆出現石屎剝落，之後叮噹攞左樣法寶出黎幫手維修幅牆，咁嗰樣法寶叫咩名呢？

五頁內開估

提示：食得嘅

推

時間布 （丁）

錯錯錯

整牆丸
(整腸丸)

秒

屌你老母

佢又真係啱喎

真係有呢個法寶